個啲日日話自己毒，話自己摺，覺得社會好虛偽既內向人真係好撚煩

唔知大家身邊有無一啲日日開口埋口都話自己係毒
話自己內向，話自己唔識講野
但日日除左識得抱怨之外
就咩都唔去做，咩都唔去學改變一下既人？

我對呢啲人，只有一句說話
你地好撚煩啊！

屌你老母，我地係被害者呀含家剷！

有，但社會好虛偽冇錯

做咩要改變

個社會入面，邊個害你啊？
呢啲咪就係你地自己腦補
覺得個世界人人睇你唔順眼
贊你都話人串你囉
跟本就係你地害緊自己
關呢個社會世界咩事啊

你唔想改變自己
咁你就唔好日日係到怨呢個世界啦
話個世界唔接納你地
係你地自己唔去接納個世界啊

社會真係好虛偽
但大部分人定左個玩法係要咁，局住跟

對於你地呢啲放負人
真係講咩都唔啱聽
話你斯文，就覺得人地心入面笑你毒
自己唔同人傾計溝通，又唔 like 人地做到
成個世界都要比你地自己曲解到咩都係負面
咩都係同自己作對
成個世界無人明白你
成個世界都恥笑你
你係世界最慘，你就最安慰啦
都痴孖筋

連登mk逼害毒撚

咁快撚d死撚左去啦

公屋仔收皮啦